葵涌塞到仆街 係咪匪賊今日就想開始封路

阻住地球轉

幾架豬籠準備周人

巴士入面非法集結

岩岩見到架狗車入面有支那仔樣
唔戴口罩

口罩同疫情到左依家擺明係撚鳩你既籍口啦

屌老母塞撚到 放工仲未返到去